$6000 砌機list 求評

1 x AMD Ryzen™ 3 3100
價錢：$799

1 x [砌機優惠]Gigabyte B450M AORUS ELITE Micro-ATX
價錢：$660

1 x G.Skill Ripjaws V Series 16GB (2 x 8GB) DDR4 3200MHz C16 F4-3200C16D-16GVGB
價錢：$670

1 x WD Blue WD20EZRZ 2TB 5400RPM 3.5
價錢：$395

1 x ADATA XPG SX6000 Lite 512GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$585

1 x Gigabyte GeForce® GTX 1660 SUPER™ GAMING OC 6GB GDDR6
價錢：$2,139

1 x Cooler Master MWE Bronze 500W 80 Plus Bronze
價錢：$350

1 x Cooler Master MasterBox MB320L ARGB Micro-ATX
價錢：$425

1 x Cooler Master MasterFan MF120R ARGB 120mm Case Fan
價錢：$128

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $6,231

幾好 唔錯 可以去買

ssd SX6000 good luck

Thx 師兄提點

一般

唔好貪平買adata ssd

邊隻好?

今年AMD出新CPU 等埋先啦

6月中好似仲有B550 板

所以年底先砌 仲有聖誕優惠

邊隻好

any suggest ?

到時會唔會又出新野

4代Ryzen?

隻牛唔夠力，最好買1000W

唔好玩小弟啦

Why not 7200 hdd

⋯⋯⋯⋯

無玩你 你一條RAM都512GB啦......

準備年底出齊新amd cpu同 rtx3080

ssd 轉kingston A2000, sx6000真係會死人
U唔介意既話等多埋3300X, 唔超既話勁好多, 都係貴一百幾蚊
版都就有B550, 不過睇怕會貴過B450
目前B450 命運唔知仲去唔去到zen3
hdd 用死雞2TB好過WD blue

去唔到zen3喇講咁好耐

3080那有錢